香港邊度仲有Froyo (Frozen Yoghurt)食

香港邊度仲有Froyo (Frozen Yoghurt)食？

我都好掛住

Google search得幾間港島店
有無人可以些牙下仲有無hidden gem?
好想食froyo

巴打幫手推

Smilie ?

K11地面嗰間Smile?
食過覺得太甜
好想食返Tuttimelon個原味再喪「不」toppings

走topping得唔得 我覺得smile都幾好食架啦

openrice咗先知原來好多間好食嘅froyo都執笠
係㗎喺香港唔會再食到好味froyo

另外搭單問香港有咩地方有好正嘅Smoothie/Juice Bar

自己打啦呢d野

好掛住好耐以前間crumbs
近年重開咗，但個味唔同咗唔好食，好快又執咗

旺角銀城，地下有間勁平幾好食

皇室堡冇左

以前有 d 日式邊爐有，不過唔知執晒未…

觀塘apm好似仲有間HeyYO!!

Crumbs好好味

我都有試覺得唔係froyo嘅味

巴打幾時去㗎？

尋日咋

一陣去睇下先

不過啲配料好柒，我加都廢事加

真心好食 食到做埋VIP

飲過 Pure ge cafe幾好飲

我覺得佢個菠蘿乾好好食
不過朱古力味嘅配料好地獄

我覺得朱古力同乳酪唔夾 我中意mango fever 多啲